LG回歸 疑似生產代號 ‘taimen’ Pixel 後繼機

HTC食屎啦 唔識係全球賣機學咩人出電話

Bug report suggests that LG is manufacturing rumored Pixel XL successor ‘taimen’

A report earlier today suggested that Google shelved “muskie” — the presumed Pixel XL successor — in favor of a another rumored device codenamed “taimen.” After digging into the Android Issue Tracker, we now have reason to believe that LG might be the manufacturer of this larger phone.

Information regarding who is manufacturing “taimen” comes from the Android Issue Tracker. A bug entry from March by an LG employee notes of a “USB PD Compliance Failure.” In turn, a Googler replied asking for this previously “discussed” bug to be closed and move under:

Android > Partner > External > LGE > Taimen > power

From this hierarchy, we can see that LG Electronics is manufacturing a device refered to as Taimen. The Google employee likely wanted the bug entry, along with power report, moved from the public-facing Issue Tracker.

Back in March, the Android Open Source Project revealed “walleye” and “muskie” as possible codenames for the next Pixel and Pixel XL. Afterwards, Droid-Life suggested that Google was also working on a third device that would have a screen larger than muskie.

Just today, Android Police noted that development on muskie stopped. A tipster has since suggested to 9to5Google that the cancellation was likely due to the device not meeting expected battery life and other cost effectiveness goals.

It’s generally assumed that HTC would again be manufacturing — at least walleye, in light of today’s news — this year’s Pixel devices. Back in April, it was rumored that Google was looking to make an investment in LG for flexible OLED displays for their next phone.

仲要係大mon機

燒底板？
不了

＊＊＊衰極都有係香港出行貨 HTC呢

人地LG廢極出親生仔香港好快都有行

可以唔買啦

唔同nexus系
htc只係代工
決定係唔係香港賣嘅係google

HTC只係打工仔
幫Google代工
點賣都老闆google話事

係HTC產能不足 新聞都有講

HTC打手唔該收皮

不足咪即係拎晒去其他國家都唔俾香港囉傻仔
Google assistant冇廣東話就知咩事啦

講野大聲都唔驚俾人笑

5x詛咒

得個幾個國家你知唔知賣左幾多部呀
百幾萬供到冇得賣呀

賣得五十五萬部咋
唔識就唔好出黎俾人笑呀

生產得五十五萬部唔好笑死人啦 人地note7拎去掉都過百萬啦

Pixel XL
Available: Australia, Canada, Germany, Puerto Rico, United Kingdom, United States

55萬部除6個區

圍番一個區十萬都冇

嘩產能好多呀

LG代工果幾部好似全部都有問題，google仲夠膽搵佢代工既

燒

L豬，不了

跟住又黎Bootloop. 又要換機, Google真係識搵錢

HTC同LG唔多掂

三星同Sony都費時採你

得番強國既華為......

華為都有bootloop問題

一舊屎同兩舊屎既問題
你估google唔洗賺

之前吹撚到pixel賣幾多，生產到咁多先講野啦

自信！Pixel 手機預計賣出 550 萬部，為 Google 帶來 38 億美元營收

據摩根史坦利的預測，Google 在今年十月發佈的 Pixel 系列手機在明年的出貨量會達到 550 萬部，並且給 Google 帶來 38 億美元的營收。

Pixel 手機取代了 Nexus 系列成為 Google 手機的新品牌，和之前的 Nexus 不同的是，Pixel 完全由 Google 完全自主設計，機身不再放出與其合作公司的品牌，Android 系統也將會與硬件結合地更緊密，會比普通的 Android 才做系統多出一些功能。

摩根史坦利的分析師在投資者報告中寫到，Pixel 手機的目標是改進 Android 使在行動搜索的獲利能力，進一步增強 Google 在行動廣告中的霸主地位。預計 Google 會在今年第四季度銷售 300 萬部 Pixel 系列，明年則會售出 550 萬部，由此帶來的直接營收為 38 億美元，而間接效益可能會讓 Google 增加最多 65 億美元的營收。

Pixel 手機在配置和價格上都呈現出高端機的架勢，旨在於蘋果的 iPhone 直接競爭，不過其銷量無法與蘋果相提並論。據華爾街預測，蘋果在今年第四季度的出貨量將達到 7800 萬部。

HTC 咪又係壞呢樣個樣，同lg 一撚樣

未聽過HTC有呢個問題, 係咩model出事

pixel就喇叭出事

部N5當年壞粒開機制都搞到要拎去整
最後轉用6P諗住唔駛再用LG
E+睇怕都要 , 點都好, 人地貨一定多過HTC

又鳩up?

向LG說Fuck

htc 產能係差，但系既穩定性好過lg, lg 連官方更新都可以搞到部機變磚